D人成日話係度食唔好係度痾，根本廢話！

佢地知唔知偷情果種感覺係幾撚咁刺激
好撚想約公司個人妻開房吖

不如好似啲變態殺人狂咁

扑完之後 勒死佢
肢解再分開煮埋黎食啦